香港比人恐襲機會有幾大？

我就覺得真係唔大，
雖然係大城市市，但真係無辣㷫火頭
兼且佢地一炸中國實唔會唔理，佢地無為多一個威脅

你地點睇？

點解唔諗下你老母比狗屌緊就黎高潮？

香港, 台灣, 新加坡, 既恐襲機會率都是十分低

因為無得罪其他恐怖勢力, 唔會有人理